如何驅趕壁虎

[black]係等佢地唔好入屋 唔係整死佢 唔想執屍

唔好話佢係益蟲神獸 因為我就係怕[/black]

買左部金剛2000 都仲走入黎
我就黎心臟病發

咁得意都要趕

引堆甲由入屋

只要個量夠多就可以嚇走哂啲壁虎

買另一層樓啦

幫手食昆蟲，趕走佢做咩。

我寧願要佢 幫手食小強

好cute喎，我屋企都有

佢見到樓主你之後仲驚過你
直頭嚇到佢鼻哥窿都冇肉
樓主你又有冇諗過隻壁虎既感受

佢係益蟲神獸

送比我

以前好驚
慢慢就慣

信錯大家，屋企班仆街鹽蛇 蟲唔撚食，爬上飯枱食鳩我啲水果、飯餸(遲返去食屋企人留左啲餸俾我，一開燈班仆街就眼金金停係到，屌你老母真心嬲，俾佢地爬完仲點撚食，全部倒撚晒)，幾次都係咁。

而家見一隻殺一隻，用拖鞋打撚到班仆街變漿 、用熱水淥鳩佢地

成日亂鳩咁痾屎仲係門到夾死

留名

食到冇野食就走。唔走既檢討下你屋企有咩留住佢

我依度附近有好多草樹
屋企無見過蟲 無蚊
依10日見過一次小強就無
住高樓大廈既唔會明

我唔敢整死佢地
佢地一行我就會進入恐懼狀態

你有無諗過我感受
我就黎嚇到暈
我一見佢地就瞓唔著 好似依家咁
我想瞓啊仆街

痴線 小強用殺蟲水一噴就死
壁虎都唔知點殺

明既 口味唔同
但我一啲都唔覺 仲好怕佢地
覺得佢地好核突

我屋企有鹽蛇就從來都無小強

X2 超煩
有時夜晚起身倒水比佢地嚇撚死
咁都算
成日係D暗位無啦啦自己死左
之後隔幾日聞到有腐屍味,搵極都極唔到條屍
宜家又有臭味啦,條屍都未搵到

買返條蛇勊住佢

認真答
擺啲臭丸喺啲櫃罅度
佢地唔鍾意臭丸陣味

火攻